大埔墟站大量狗！！！！！！！

各位手足唔好經大埔
太和未知安唔安全
另外求各位冷氣落街睇下自己個站/地頭有冇狗/可疑人士

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

依家點？

岩岩出左一架EU

推 開始多狗

街坊屌緊狗